[支那]小米集中討論區（1) 打手勿入

有冇巴打用緊，有咩主題可以share

用緊小米5 64GB Batman主題

用緊後門router

有冇咩icon pack型棍子

懶係多野set咁

喪屍手機送都唔要

小學未畢業 YouTube 大把老外睇得起小米

冇咩研究，隨便㨂iOS icon 睇用，我用an機唔係一種信仰，唔抗拒

唔中意用其他os/牌子既icon，所以搵緊邊啲icon好J

扑左部閪米mix 256gb 版玩下，除咗左相機垃圾，其他都好正

相機同屎冇分別

激死，琴日諗住買，先發現下咗架
宜家屋企部router壞壞地，又唔想挨貴router
BTW聽聞大陸版嘅router會上網時植入廣告，香港版會唔會？

仆街屌米d野賣撚哂， 無貨學咩人賣野

個mimax戴咗套發現背殼凹咗兩撻，後來重成個電話灣咗

小米notebook點睇？ 想買12.5'' 個部...

屎米打手死全家

睇唔睇得起就唔知啦
但用親屎米嘅人一定係出賣親朋戚友嘅人渣
幫支那用DDos攻擊人嘅敗類

抄macbook抄到咁
你用嘅時候會唔會面紅啊

小米得尿袋用得過
連到上網既野全部咪撚用

上淘寶買大牌子舊router啦，安全又穩定
淘佬asus n16先至百幾蚊

不過其實小米又有好多setting幾貼心既

利申小米5撚

有無人用呢個空氣清新機？

岩岩訂左Max 4gb ram 128gb rom